重申抗爭所堅持之五大訴求

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

其他野唔係唔可以做，但係主要要求先係重點
不如再定死線之後行動，求意見